viu tv播mib 2 cctvb播mib 3 咩料

😂

你唔講都唔覺
好耐無睇TVB
特登玩嘢掛
頭先特登上節目表睇先發現
原來依家明珠台星期一至日夜晚都播電影
唔再播新美劇（無錢買？）
而且電影會加返粵語麗音（只限已經配咗嘅舊戲）
唔係想叫大家睇返TVB
反而係想探討加返雙語呢個舉動好奇怪
TVB Cut麗音都Cut咗五六年
突然間加返
有無巴絲收到風係咩緣故？
如果純粹窮無錢買新美劇
就咁播舊戲就得
點解要加返配音？想討好舊觀眾？